牙記冇左雲加睇住條數即刻出事

《經濟通通訊社１３日專訊》比亞迪（０１２１１）（深：００２５９４）今年４月宣布，與英超球隊阿仙奴簽定合作協議，比亞迪成為阿仙奴的官方全球獨家汽車和巴士合作夥伴，亦會在阿仙奴主場球場廣告牌展示比亞迪品牌。惟比亞迪現稱有人冒充公司與阿仙奴達成合作，現已報案。

比亞迪發聲明指，今年４月李娟對外聲稱是比亞迪的派出機構，並冒用上海比亞迪電動車有限公司市場部總經理的身份，以比亞迪的名義推進與阿仙奴之間的廣告宣傳。期間李娟亦偽造多枚比亞迪印章。比亞迪指已經以涉嫌偽造公司印章罪及合同詐騙罪，向上海警方報案，警方亦已經採取強制措施，並搜獲多枚偽造印章。

但該份聲明立即引起外界嘩然，質疑如此聲勢浩大的品牌宣傳活動，比亞迪竟然會在３個月後才發現？其後有網民找出當時比亞迪與阿仙奴簽約的照片，代表簽約的是比亞迪總部品牌公關部部長李巍，而比亞迪亦曾在官方微博上載一張「比亞迪攜手阿森納（阿仙奴）」的海報，但現在有關微博已被刪除。有網民質疑，比亞迪擔心營銷費用過於高昂，所以用此招數「走數」。

同大陸仔合作

無錢俾

明明官方出晒活動扮比人假冒

迪亞比亞迪

加齊迪斯

支那人就好無恥嘅

我地中國人最講合約精神

雲加真的太好 前四永遠得到